請各大學院,中學,小學於開學後第一堂作文堂標題改為:我的志願

以及開學日請各位同學先介紹自己,包括父母的職業
以及將立場獨特既同學作品貼堂以方便各位同學更了解大家

黑警自己諗啦